這雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

依件出場未

GGO 唔會GG

桐人>ALL

刀劍？

ggo

好似幾好J咁
1定0